老老實實,男人要化妝,SET頭

化妝達

唔化靚啲點俾大陸佬屌屎忽

達狗點解唔攞錢整吓個孖潤腸咀

化來做乜、化左都係隻狗